{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042802",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=71784&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "퇴촌푸른솔펜션"
    },
    "text": "22年に完成した新築プルンソルペンションは、大切な私のペットと一緒に楽しい思い出を作ることができる自然の中の愛犬ペンションです。 ペンションは緑の自然景観を誇り、愛犬用品と屋外プールを備えており、快適でゆったりとした憩いの場を提供します。 周辺には生態公園、安川湿地生態公園、安骨沼公園など多様な観光地があり、豊かな旅行を楽しむことができます。 入室は5時から可能で、退室は22時までです。 一部屋あたり愛犬一匹（20kg未満）入場が可能で、最大2匹まで可能です。 愛犬同伴の際には追加料金が発生し、当日現地にて決済が可能です。 バーベキューは炭とグリルをレンタルでき、4名様基準で30,000ウォンであり、追加1名様当たり5,000ウォンの費用がかかります。 利用時間は7時から22時までで、炭火は20時まで可能です。 最大人数を超える場合は入室できず、客室内での肉類、天ぷら類、魚類の調理は不可能です。 未成年者は保護者同伴なしではご利用できません。 利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があり、火災危険物質の使用は禁止され、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室で料金が変わる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの名称は何ですか？",
            "answer": "プルンソルペンション"
        },
        {
            "question": "ペンションの完成年はいつですか？",
            "answer": "22年"
        },
        {
            "question": "ペンションはどのような特徴を持っていますか？",
            "answer": "緑の自然景観を誇り、愛犬用品と屋外プールを備えています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "生態公園、安川湿地生態公園、安骨沼公園などがあります。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は5時から可能で、退室は22時までです。"
        },
        {
            "question": "一部屋には最大で何匹の愛犬が入場できますか？",
            "answer": "最大2匹まで入場が可能です。"
        },
        {
            "question": "愛犬同伴の場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、愛犬同伴の際には追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューの利用料金は30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキューの利用時間は7時から22時までです。"
        },
        {
            "question": "未成年者は一人で利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損は誰の責任ですか？",
            "answer": "利用者の責任です。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用は何が禁止されていますか？",
            "answer": "火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法には何かルールがありますか？",
            "answer": "指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの情報は変更される場合がありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの事情により情報が変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンには料金が変わりますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンには一部の客室で料金が変わる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 399,
        "QA": 441
    }
}